# 2_5 计算多项式 Calculate polynomial

## 题目

编程要求用户输入 x 的值，然后显示如下多项式的值:

        3x5+2x4-5x3-x2+7x-6

## 样例

### 样例一

   Enter a value: 10
   314964

### 样例二

   Enter a value: -5
   -7566

## 数据范围

x 的取值为整数。
按照题目内容中的输出为规范输出。

## 提示

C语言没有指数运算符，所以需要对 x 进行自乘来计算其幂。